一句講晒 Iphone 買唔買applecare

統計一下大家會唔會買Appe care

買個保障求安心 到期打爆佢換新都好
不了 跌爆先整都係差兩千

利申：除咗ipad watch macbook airpod全部都有買 係iPhone

ipad watch macbook airpod全部都有買 係iPhone冇

全部可以買AC嘅產品我都有買

買左可換新？

睇往績啦，成日跌咪買囉

師兄好穩陣

買， 除非你唔用apple product ， 根本係個trap

扔爆佢俾八舊水換過部新俾你

但其實好多手機殼/mon貼都好堅

唔駛掟。你直接同精靈講換service unit,比錢就得。
你部嘢無壞無穿無爛都可以.

買左apple care 無用過 依家應該過埋期

Power button 好易壞

apple買冇得加

真 啲精靈都幾易話為

但呢個應該唔使買都會幫你整

iphone airpods

ipad

是但： aw,macbook

買左apple care仲要再俾八嚿水

Yes!!如果人為/意外
其他就唔使

錯, power button 係底板問題 要成部機換
冇Apple care 就rip

我買家居保險

不嬲冇買然後xr燒底板

由iphone4用到而家12，一次都未買過，一次都冇壞過。

利申：4->6->8->12

唔買，過幾年直接買部新

自從iPhone有之後次次都有買
啱啱好兩年換一次機

咁apple 有著數，點都收800，但係你突燈去扔爆部機會少樣零件回收

一樣
iphone年年換洗撚買

講乜鳩 有需要咪買 無需要咪唔買

其實年年換都加幾千

無買過
包括IPAD PRO2020

我部iPhone X就係比佢水咗買apple care, 上年年尾舊電虧虧地咪拎返去換, 但個藍精靈企硬唔肯換。過多幾個月完咗apple care, 我部機直頭因為脹電個mon中間直頭凸起咗 仲要我比幾百蚊換。

諗返轉頭其實臨完apple care前個次拎返去舊電已經開始脹, 但個藍精靈扮睇唔到 之後我swear永遠唔會再買佢個濕鳩apple care

下 咁顛 不過呢啲真係好睇個精靈做法
好彩遇到啲好嘅就應該冇呢個問題

唔識遊戲規則唔好買，會畀藍精靈撚返轉頭

真
不過都幾煩又要比幾千蚊買又要識玩

識遊戲規則唔洗買apple care+唔洗俾錢都換到

你地on9
我到咁上下，就用220v 電差爆部機

下年都換啦

藍精靈係要靠賣apple care嚟跑數架, 唔係豬頭骨就佢sell咩

唔買

靜係mbp有買

Apple care 定豐澤個延長保養好？
保養期大家一樣
但係豐澤平一半

你每次約過藍精靈，apple都會send email來問你個藍精靈服務點，你𢵧晒1分再係最後打一大段野，好快apple會再有人搵你

唔買,晒錢

凶宅個個你小心中伏，佢唔包跌壞，只包機件本身問題

跌壞都唔包？
師兄問左職員？
我見到佢有張紙將自己豐澤保養同apple care比較，服務真係有多冇少

iPhone 3g>4>5>8 plus>xs max一路用到而家

好似跌唔超過5次，所以一路都無買唯有小心啲用
跌果幾次都只係爆mon貼，有套

買咗都唔嘈到佢換？買嚟把撚？

無買過
新出左部ipad air 都唔諗住買
部11pro max蹤左超過十次
好彩夠硬淨無事

同你去玩21點dealer問買唔買insurance 一樣，大數計消費者一定蝕比佢

隋左Mac機一律不買
利申: 4年2部pro燒底板，第2部好彩有買唔係維修費$14000

Ipad pro 冇
Apple watch 6不銹鋼冇 唔用case
Iphone 12 pro 冇 唔用case
Imac 2020冇
Macbook 最新13吋 未送到 冇買
得Airpods pro 買咗care
最後得支apple pencil壞過
所有只要出新都就會賣舊換新
好少壞

4>4s>5>6plus>6splus>
7plus>8plus>X>11pro max>12pro
除咗3代,SE,XS未玩過
其他咁多部機未出過事
除咗依家部12pro 開盒就崩咗角
懶得去換，反正裸機

換都係番新機。有咩好

4開始一直都有買 但無爛過
有年換新機覺得我唔會用到所以唔買
過幾日即刻跌爛左

買過取消哂，你買家居保險仲實際

Watch同Mac一定要買，iPhone就算數啦壞壞哋咪放咗佢

點問下點解Watch 要買嘅？

iCloud 2tb 都加咗apple care

不了
反正下年都換

藍精靈一定叫你買

因為要追數iPhone Apple Care+ 25%

唔買睇過drop test就知道點解

易鏗爆，返廠下下千千聲

汁

意外損壞不在 Apple 有限保養範圍內...如果你沒有 AppleCare+ 服務計劃，你需要支付上方價格表所示的已過保養期費用。

但入面係二手零件

無 反正年年都trade舊機換新機

其實買左唔使嘈， 一般都會肯換，但唔排除遇到個衰的故意針對唔換

鐘意裸跑先買，買完就唔洗錫機就住用

除咗apple watch行人多嘅地方驚撞爛之外
其他對我嚟講都冇買嘅必要

千祈唔好買豐澤

對蘋果品質有信心，唔買

錶一定要買

一來起碼用幾年 二來易撞爛

iPhone 就可買可唔買啦

唔 撚 買 ！

凶宅個個意外嘅話包你機價三成
如果淨係驚爆mon嘅話凶宅個個ok嘅
其他野就唔知

利申 上次S10+爆mon claim咗2000

details pls

唔買千尻幾蚊
ipad都係幾百

iPhone 無買過
Mac 有 死過hdd叫有啲用
iPad 買過左個Apple care 一完就死左底板
覺得剩係Mac 有需要買

從來都冇買
用左iPhone超過十年都未試過壞/爛

唔係自知係慣犯跌爛野既話
真係未必需要用到

晒銀紙

翻新機咋

成部機都係二手

傻仔先買

電腦就一定買
其他就算了

apple pencils壞啲咩？

點解個個都覺得係粗用先要買
我最初買就係預左比多2千幾蚊 2年後又有得換過部

部IPHONE 8先3XXX
點會再加錢買apple care

我係窮鬼，只買舊貨

咁你錫機既買黎做乜

唔買
因為本身好錫機

成班傻仔唔知applecare有得按比例退錢

計返1年唔使一千

我問左職員
佢都係話爆mon都會換
豐澤仲有冇缺點

你下次可以硬撚過佢 屌你apple care咪同佢講換機 再唔係咪係佢面前掟爛
好似係睇佢心情收唔收錢 我唔知咩條件先唔洗 我朋友試過iPhone iPad都唔洗錢換成部 我就爛mon 比左幾百 唔知點解
所以成日爛一定買
去開沙田個間服務都幾好

我之後買其他野有同另一個藍精靈呻, 佢話下次你話成日係屋企冇signal, WIFI收得好差, 咁佢地就會肯換wor

為左賣新iphone， 全港genius bar 唔開
舊產品壞左理得你死

聽講之前一開始係爛先可以加錢換，跟住有條友即場掉爆部機apple先改政策可以照換

手殘弱智先要買

其實之之買完都用唔著
但又驚一唔買就撞邪咁出事

點樣有多冇少
apple care 入去同藍精靈講換機就換俾你
豐澤做唔做到

由3g用到宜家11pro 都係因為電唔得所以換新機
入水爛mon 未試過

換俾你既機得個殼同電係新 底板係舊既
要比成2千幾蚊唔係好抵喎

一定唔買
整爛怪自己on9
但預佢會爛再送錢俾佢太反智

以為得我少數唔會買

兩樣都有
兩樣都冇買
隻錶先值二千幾蚊
你買對波鞋都唔洗保險啦下話

多一年保養就要千幾 真係笑出黎 買又on9唔買又on9

但apple store 好似換翻新機？

按比例退點計,每一個月計返幾多咁退
知道有,但無退過成日用到夠期完

當年買過部iphone5比老母用，就係買凶澤個安心保
用左一排個叉電位生鏽，apple話濕左
安心保話唔撚包，以後唔會再信凶澤個保養

咩叫service unit?

有聽過哩個故事, 不過唔知真唔真

我當年iphone 5舊電漲都有得免費換新機

Apple care加2千幾連trade in舊機嘅錢，根本可以出多部新機

退 = applecare售價 / 24 * 餘下月數
iphone $1888
一年都係$9xx

傻仔先唔買

咪係囉，比人換部SU當新機，仲沾沾自喜

我係聽genius bar啲人講😂

2手零件，翻新機

即係點？

咩遊戲規則

用咗10年果機都冇買過

屌 我都想講 真係隻隻精靈唔同處理手法 我有時會約第間換
不過你冇時間既話就另計..

帶左兩年日日帶都未爆

咪比啲職員呃啦。傻仔。
買家居保險無咁嬲

傻鳩自己唔識玩 懶醒話人地呃你
我代代都有買
用1年轉新款退applecare都退過3-4次

年年換機。洗鬼買咩。
你咪慢慢退囉之前重有旅行去。
買旅遊保險都得。洗乜買蘋果保險吖

無買。不斷跌

屋企啲爛舊iphone, ipad應該一個嘉頓雜餅罐都裝唔晒

12pro max裸機，連mon貼都無信佢4× durability

利申，11pro三日就跌爆背脊

唔會, 壞咗買過部 . 年年都有新機出.

得mac係有買
其他都無買

個政策本身好on9
個客話明想加錢換 係都要整爛佢先比換

點都要買啦
買完裸跑

下
上次我部ipad pro 12.9 2020個mon新買有粒塵都即換

買啦

3-4年換一次機，中間剩係換過電，未買過

我iphone, MBPR, ipad, apple tv從來都冇買過

我部11 pro max都有買然後退咗買12 pro max再買過，退咗七百幾
年年都係咁玩，不過記住如果唔係經蘋果直接買嘅話，即係喺其他地方買嘅時候join埋嘅，記得要留返單先退到
Apple watch同Airpods Pro同Mac一定要買

隻apple watch battery health 92% 冇花冇爛 只係個錶冠冇乜回彈力
仲諗緊比唔比549換service unit

Mac機有無得退？
比人水左買而加得番一年，好有信心部機唔會壞

裸機冇套+1

全部都冇買過
用到想換都未爛/壞過
利申：部部兩三年/以上

裸機
所以買， 仲可以免費換電

得AirPods 同MacBook 要
其他都可以唔買

ipad iphone 都冇買

想問爆mon 加錢換機係即時有新機定要等

個人建議macbook 一定要買
用幾年嘅嘢壞一壞好頭痕

無錯
打去對返資料再等新加坡嗰邊confirm 就得

上年買iphone 11 pro 8599
如果買埋apple care 就等於
8599+1399=9998
保養2年

兩年後 你手持11pro 既價值大約係3000蚊

唔買apple care
年年換新機
上年買11 pro 8599
今年2手放出去 5000
買今年12pro 8499
連續兩年用新機
成本等於
8599-5000+8499
=11998

但2年後你手持既iphone 12 pro 既價值
仲有5000蚊

結論係
你選擇買apple care 既話
不如每年換機好過。。。

全部都有

開喎

預用超過一年又成日電話甩手咪買
我試過買se1用咗年幾有朝突然壞開關制，好彩有買care

花都唔得，要凹

佢行program run, 你唔講佢邊知

用到無回彈時， 有care 應該免費換？

之前x個mon 壞咗冇ac照換

我買旅行保險

如果你電話諗住用幾年同好粗必買

班友打工識條鐵 apple care你估真係買到應有既服務咩
雖然我部機唔係apple 試過甩mon去整 整左兩次佢都冇發現電池發賬迫甩個mon 最後係我自己發現 眼利見到部機彎彎地 用十字批拆左十幾粒螺絲開機 自己拆埋舊電出黎見到漲卜卜 問題係我比左佢整兩次佢都發現唔到 有時出現問題真係靠自己好過靠人 自己搵到問題 其實淘寶買粒電自己換真係慳水慳力慳時間

我iphone 8脹電去整 唔洗加錢
不過係要等咋

年年都換唔買啦

有
出去比人整會谷撚氣

爛鳩晒換翻新機都係800

用咁耐電話未試過跌爆mon
亦未試過整花mon

打咗去個凶宅個保險熱線，個職員講到明唔包

啱啱退左，原來蘋果要食你計比例後10%取消費

你咪中左個trap

買個包得多啲嘅case已經好好多

唔買, 一年基本保養就夠

唔撚明買左又要打hotline 去嘈人哋退錢係咩原因，一係唔好買， 買左又退搵自己麻煩

正常用頂到幾年直接換機算啦

好多時無APPLECARE有問題都肯整既APPLE
除左意外, 人為
所以我覺得買黎好多9餘
macbook 買過, 有次KEYBOARD 啲制無反應, 拎過去換, 但其實都唔洗用到APPLE CARE, 本身macook 個KEYBOARD 有事都可以免費換一次

airpods pro 幾舊水先買, 諗住佢D 電咁虧, 點知今代D 電咁撚襟

年年都買 年年都用到

買了

年年去換機?

唔使嘈，你講完退款之後佢同你對完資料就退到

喺買咗30 日後退就要收

按比例退返? 如果換過機點計

佢老母個臭閪care一年貴過一年

部機都愈來愈貴啦

同意 有Apple care 用得安心D，仲可以裸機
剩係iPhone 同MacBook 都換咗幾次

梗係買，部xs max 上年跌爆前玻璃換咗次，上個月保養就到期想換跌爆咗嘅後玻璃個陣直頭換咗部翻新機舊電由87%變返100% 超值

其實可以退的話都買得過

係，買咗30 日後退按比例再要扣返10%手續費
冇問題

買完貼芒貼就用，好爽

iPhone X 爆背玻璃，冇買 apple care ，去Apple shop 整要4千幾。結果一路冇整，忍到宜家，諗住換機算數。有時加個殼睇唔到就算。

ip4 年代就買 個時啲玻璃好易爆
大大話話 玩過 5 6 部

成日打機？
點解會燒？

唔買care+都有一年保養 唔係咩？

壞iPhone 都有得賠？

人為跌爛唔包

Xs 買左, 前排岩岩完先跌撚爛mon, 哭𠹌咗

S幾

AirPods pro d電襟左？

本身裸機？

S4 打多左次過去問 佢話之前個同事會錯意以為我跌爛左
唔洗收五百幾

我s3過左ac+仲係100%緊

第一部唔知
第二部有連egpu。唔用成日唔記得掹線，部腦應該自己供電所以狂燒電，有日忽然間唔著。

macbook某程度上都逼你買啦,除左因為粒T2晶片搞到壞左無得出面整外、加上保3年真係超值

一直有用套

視乎個人需要先會買

一句講晒 "唔買"

真
計返條數你壞左跟住囉去trade新款仲抵

iphone 11 掟撚到個框都由黑色變銀色一點點, 都係咁用
無啦啦俾多千幾蚊APPLE , 唔好啦